求解救Gmail app問題

呢個問題困擾咗我成年
明明我已讀晒所有郵件，但佢永遠話我有一封未讀，但我搵過晒真係冇未讀嘅郵件

有冇巴打知點攪

開電腦搵/app裡面係咪有幾個Gmail account

係咁 sd封email俾自己ac 再已讀就無通知
好撚戇尻 成日都係咁 我有強迫症